Cut TVB難過Cut有線 想賣廣告既商人要諗清楚

一停TVB等同港獨